Студент:
    Фролов Дмитрий Александрович
    Группа ИУ7-51

Задача:
    ВАРИАНТ 17

    Часть 1. 
        В произвольной базе данных для произвольной таблицы создайте таблицу аудита,
        которая будет содержать все столбцы исходной таблицы и три дополнительных столбца:

        [date_changed] datetime NOT NULL -- дата и время изменения строки таблицы 
        [action] char(6) NOT NULL -- тип изменения ('update' или 'delete') 
        [changed_by_user_name] sysname NOT NULL -- имя входа, которое используется для подключения к экземпляру SQL Server

        Самостоятельно определите ограничения и значения по умолчанию для столбцов таблицы аудита. 

        Затем для выбранной таблицы создайте триггер AFTER на события UPDATE и DELETE,
        который срабатывает при попытке пользователя изменить данные с помощью указанных инструкций и заносит измененные 
        строки в таблицу аудита. Заметим, что триггер срабатывает при запуске любого допустимого события независимо от того, 
        влияет ли оно на какие-либо строки таблицы.  
 
    Часть 2. 
        Создайте консольное приложение на C#, в котором делается попытка выполнить инструкции DELETE и UPDATE.
        Продемонстрировать эффект от срабатывания триггера.

Примечания:
    Триггер.
        Исходя из задания не до конца ясно, как должен действтовать триггер в случае выполнения инструкции UPDATE:
        - Заносить только "старую" версию строк таблицы;
        - Заносить только "новую" версию строк таблицы;
        - Заносить обе версии.
        
        Мною было принято решение, что оптимальным вариантом здесь является первый: обновленные данные и так можно 
        увидеть в самой таблице - нет смысла демонстрировать их в таблице аудита.

    Программы.
        Программа UpdateApp изменяет значение столбца string_data исходной таблицы для строк с указанным значением int_data.
        Программа DeleteApp удаляет строки исходной таблицы, значение int_data которых находится между указанными значениями.
    
    Демонстрация результатов работы.
        Скриншоты, демонстрирующие работу триггера, находятся в папке Screenshots.
